救護員應得合理工作待遇！！

【救護員之苦】為1小時飯鐘 力爭卅載無果 前線：捱餓少不免[url]【救護員之苦】為1小時飯鐘 力爭卅載無果 前線：捱餓少不免

幫人同救人係救護嘅使命，但做到連飯都無得食合理咩！？
點解無人幫救護員發聲？ 永遠默默做密密做

向救護員致敬 辛苦晒

點解無人幫救護員發聲？

佢地自己唔出嚟發聲?
邊個幫到佢地?

唔係無發聲過

同埋係咪要關自己事先要發聲？

留名等榮恩入黎

Lm

我支持救護員爭取應有待遇 但唔好影響到我

9成救護員以前讀書都係爛仔黎. 繼續做狗啦

咁佢地依家係咪爛仔丫？
你有事瞓喺街到唔好叫車，救護車唔運禽畜

好心請多d人 成撚日唔夠人用 on99
一更踩十二個鐘

唔合理你又做?

繼續爭取
入得政府就預咗喺個框架入面玩架啦
革新到嘅咪叻仔

救護二奶命
要跟消防行一更12個鐘

支持革新

覺得份工作好有意義，而制度有問題，乜有衝突嘅咩？

救護真係好偉大
某程度上仲高尚過消防
可以比政府underpay

以=惜
自

消防一樣都好偉大，但救護嘅辛勞對比之下好似無俾大眾咁體諒，真係希望濫用救護服務嘅問題得到正視。

大學畢業生唔係專科都underpay
邊個幫佢地發聲?

（慎入）籃球撚入黎認撚住佢啦

LIHKG @ Android
炒左未 衰過爛仔
救護員 18532 鄭浩棠

呢個唔係工作問題，係人格問題

覺得救護underpay ，但唔代表其他工作underpay 無問題

咁我地做audit㗎呢